msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: j00zekOPKGmanager\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-28 10:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-10 11:13+0200\n"
"Last-Translator: 沙鸥\n"
"Language-Team: j00zek\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

msgid ""
"\n"
"Use up/down arrows to scroll text. OK closes window"
msgstr ""
"\n"
"使用上/下箭头滚动文本.确定关闭窗口"

msgid "'opkg update' command returned an error %i :("
msgstr "'安装更新' 命令返回了一个错误 %i :("

msgid ""
"After changes in opkg, tuner has to be restarted.\n"
" Restart now?"
msgstr ""
"在opkg改变后，调谐器必须重新启动.\n"
" 现在重启吗?"

msgid "Alternate OPKG manager"
msgstr "软件更新管理器"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Are you sure to install %s package with %s size?"
msgstr "您确定要安装大小包吗?"

msgid "Are you sure to install %s package?"
msgstr "您确定要安软件包吗?"

msgid "Are you sure, you want delete % package?"
msgstr "确定要删 % 包吗?"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Do you want to run '%s'? (package size %s)"
msgstr "是否要运行 '%s'? (包大 %s)"

msgid "Do you want to upgrade %s package?"
msgstr "是否要升级 %s软件包?"

msgid "Do you want to upgrade all packages?"
msgstr "是否要升级所有软件包?"

msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

msgid "ERROR connecting to OPKG"
msgstr "连接时出错"

msgid "ERROR connecting to the internet"
msgstr "连接时出错"

msgid "ERROR updating OPKG"
msgstr "更新时出错"

msgid "Inflating"
msgstr "膨胀"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Install Local package"
msgstr "安装本地包"

msgid "Install local packet"
msgstr "安装本地数据包"

msgid "Install, update, upgade all ipk packages from GUI"
msgstr "安装,更新升级软件-j00zek"

msgid "Installing"
msgstr "安装"

msgid "Internal flash"
msgstr "内部闪存"

msgid "Neigther internet nor service is working :("
msgstr "互联网和服务都不起作用 :("

msgid ""
"New actualization ready to install\n"
"Start OPKG manager?"
msgstr ""
"新的实施准备安装\n"
"启动软件更新管理器?"

msgid "New directory"
msgstr "新目录"

msgid "OPKG manager"
msgstr "安装软件管理"

msgid "OPKG server does not response on pings :("
msgstr "OPKG服务器不响 :("

msgid ""
"Only %d MB left!!!\n"
"At least 8MB is required to safely install and upgrade packages."
msgstr ""
"只剩下%d MB 空间!!!\n"
"安全安装和升级软件包至少需要 8MB的空间."

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Package list update"
msgstr "包列表更新"

msgid "Post upgrade cleanup..."
msgstr "升级后清理.."

msgid "Recommended update installed packages"
msgstr "建议更新已安装的程序包"

msgid "Refresh list"
msgstr "刷新列表"

msgid "Reinstall"
msgstr "重新安装"

msgid "Remove some packages, or upgade from console!"
msgstr "移除一些软件包，或从控制台升级!"

msgid "Select option"
msgstr "选择选项"

msgid "Select package"
msgstr "选择程序包"

msgid "Show DVB USB modules only"
msgstr "仅显示DVB USB模块"

msgid "Show DVB-T modules only"
msgstr "仅显示DVB-T USB模块"

msgid "Show all Neutrino elements only"
msgstr "仅显示所有Neutrino 要素"

msgid "Show all openPLI elements only"
msgstr "仅显示所有openPLI元素"

msgid "Show all packages"
msgstr "显示所有程序包"

msgid "Show extension plugins only"
msgstr "仅显示扩展插件"

msgid "Show j00zek's plugins only"
msgstr "仅显示j00zek的插件"

msgid "Show kernel modules only"
msgstr "仅显示内核模块"

msgid "Show openPLI plugins only"
msgstr "仅显示openPLI的插件"

msgid "Show openPLI skins only"
msgstr "仅显示openPLI的皮肤"

msgid "Show system plugins only"
msgstr "仅显示系统插件"

msgid "Too many packages and too small free space for upgrade!!!"
msgstr "软件包太多，可用空间太小，无法升级"

msgid "Trying to download a new packetlist. Please wait..."
msgstr "正在尝试下载新的包列表.请稍候..."

msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgid "Upgrade packages"
msgstr "升级包"

msgid "Upgrading all packages..."
msgstr "正在升级所有包..."

msgid "Upgrading all packages...."
msgstr "正在升级所有包...."

msgid "You will be later prompted for file selection."
msgstr "稍后将提示您选择文件."

msgid "delete %s"
msgstr "删除 %s"

msgid "install %s"
msgstr "安装 %s"

msgid "show Python modules only"
msgstr "仅显示Python模块"

msgid "show channels only"
msgstr "仅显示频道"

msgid "show fonts only"
msgstr "仅显示字体"

msgid "show language packets only"
msgstr "仅显示语言包"

msgid "show oscam packages only"
msgstr "仅显示oscam软件包"

msgid "show picons only"
msgstr "仅显示picons"

msgid "show system libraries only"
msgstr "仅显示系统库"

msgid "upgrade %s"
msgstr "升级 %s"

msgid "Show j00zek's skins only"
msgstr "只显示j00zek制作的皮肤"

msgid "Show Black Harmony components only"
msgstr "只显示Black Harmony的驱动(components)"

msgid "Show animated picons only"
msgstr "只显示animated picons(动画图片)"

msgid "Force uninstall"
msgstr "强制卸载"


